有冇大埔人食開新街市間莊記魚蛋粉？

平時一路有食開呢間牛腩河
覺得好好食
最近呢二星期想話去食 見佢鐵閘半掩
依家直頭招牌都遮埋
有冇巴打知係咪執埋笠？

推推